Antman由量子機彈出嚟之後

路上問條𡃁仔發生咩事
𡃁仔踩住單車回頭
個樣有啲面善
有冇人認識呢位演員拍過咩片？
照計MCU入面冇出過場

另外Tony同Captain番70年代神盾局
同Lift個黑人女人
我初初仲以為係Civil War裡面
死咗個仔屌柒Tony同一個人

終於見番正常人

黑人女人係shield高層？印象有見過

答你唔到 所以一班高智慧連登仔扮睇唔到

就嚟marvel電影入面所有路人甲乙丙都出現多過一套電影

好似係電視劇角色